正式宣布連登全部車主換電動車

而家油價咁平，油公司（aka油魔) 遲遲唔減價，一於唔幫襯佢轉渣電動車！！！

咁住村屋點算 唔通博落屋企電制叉電？

呢兩個禮拜三日減一次都俾連登仔話唔減

個個講住村屋叉電方便，得你問村屋點算

Problem the answer

有錢買車，冇錢裝充電器？

而家油價$80美金跌到$30呀

你就減雞碎咁多，油價升加快，油價跌又減慢，而家講緊減2.5之後都要$15蚊呀!

村屋先無難度wor師兄

屌你個奶
如果係住村屋車位係門口
一係好似我咁係露台掉條慢差線出去差
一晚10個鐘都120km
一係就叫人黎睇睇裝個wall connector 囉屌

自己了解下原油佔零售汽油成本幾多先

發現個個post 都你巴打你

2017年 14.77, 新加坡油佔差唔多$4

每間每年淨賺 2億

Now 17.04, 油價比當年跌多過一半, 你自己諗

有冇電車推薦

有無人自己屋苑業主大會否決唔裝電動車充電裝置

我夠想啦